
То, что я именно тот человек,
Который нужен сегодня тебе…
Мы ссоримся, но знаем это ненадолго,
Я без умолку буду говорить о любви лишь любя,
Финиш нашей ругани увидит начало и снова
Всё встаёт на место и вернётся атмосфера дома.
Я нужен тебе, ну же, поговори со мной,
Молчание, ужин, пустая трата времени, постой,
Подумай обо мне, не хочешь, ну тогда думай о нас,
Я ведь тебе нужен прямо здесь, нужен прямо сейчас.
Осень не разлучит две половины, клянусь,
Ты боишься потерять меня, я не боюсь,
Это глупые мысли, ты знаешь истину, всё хорошо,
Мы выстоим, после проблемы сотрутся все в порошок.
Поверь, эти потери времени вовсе не к месту,
Если ты в сомнении, скажу, будешь моей невестой,
Мне не надо ничего, с тобою быть рядом,
Ведь я нужен тебе голосом, поступками и взглядом…
Очередное смс признание в любви,
Кавычки, запятые, много значат эти символы,
Звонки ночные и мосты по сети между нами,
Окрылённый, я часто вспоминаю сказочные дни.
А ночью, ты наполняла сны своим присутствием,
И это было круто, это было без устали,
Это было безумие, счастье так зыбко,
Но не говори мне, что это была ошибка.
Не говори мне то, что было мимо,
Не говори мне, что никогда не любила,
Ты кричала, что хотела романтики и
Я отдавал её, но ты ко мне уже давно остыла.
Я выхода не находил из лабиринта города,
Который мы создали на краю обрыва,
Я испытал огромное тепло, когда мне было холодно,
Я только лишь с тобой себя ощущаю счастливым…
